[PC][Citadel: Forged with Fire]新野有折冇人玩

《魔獸世界》與《上古捲軸》的混合體！獨立遊戲廠商 Blue Isle 的新作《城塞：火焰試煉（Citadel: Forged with Fire）》是一款大型多人沙盒 RPG 遊戲，背景設定在類似哈利波特的魔幻世界，玩家扮演一名巫師學徒，遊戲中有獸人、龍、魔法和建造堡壘等，可以連線合作或對抗，玩家還可以參與設計遊戲。於 2017 年 7 月 26 日在 Steam 發布搶先體驗版。

主機平台：PC單機遊戲
遊戲類型：角色扮演
發售日期：2017-07-26
遊戲售價：HKD$148 (2017年8月4日前8折)
遊戲人數：多人
官方網站：

冇人玩

有